【黃金週】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXXVI

#StandWithOzil

1

傻閪羅演

中武肺死未

阿仙奴想買艾度亞迪？出2000萬鎊可能有望

些路迪前鋒奧辛尼艾度亞迪被傳跟阿仙奴扯上關係，名宿麥加維認為如果下個轉會窗有球會肯出價2000萬鎊，就有機會引到些路迪放走此子。

自2017年加盟以來，奧辛尼艾度亞迪為些路迪上陣126次攻入62球，吸引到英超球會注意。麥加維表示：「我非常喜歡看奧辛尼艾度亞迪，他腳下有魔法，令我想起查理尼古拉斯。他在禁區就可為對手製造麻煩，而且雙腳反應快，可以能人所不能。我覺得今夏會有球隊出價2000萬鎊，你不能怪些路迪同意的，特別現在的景況。」()

rip
日日屌武漢研究生

武漢肺炎死 做鬼也風流

雲加

值得咩

Rap

岩岩飲左唇茶

迷愛手足全面進場

咁曬唔想出街

迷愛

啱啱終於買到隻nba 2k20

小心掟手掣

不過我都淨係玩my career同埋season mode
myteam同fifa ut一樣，都係揼錢落鹹水海

my career 都要倒錢落海 啲紋身 衫 鞋 數值都要金幣
一係燒時間

點解咁講
不過玩FIFA就真係玩到掟手掣

達蛇

[最後一日] 黃子悅出片呼籲登記做選民

有冇手足幫推啊屌

意大利小粉紅-曾狂屌香港手足, 而家面臨失去海外留學資格, 就瀕臨崩潰, 高呼維權

呢單好好笑有啲中國人起下面串佢，話咩社會主義嘅鐵拳最終打在自己身上

遲早到你隻五毛狗

阿仙奴冠軍

啲小粉紅尋日話撐支那
第二日就連屋都冇得住

雲加
達sir

Happy birthday to our all-time record appearance maker, David O'Leary! 🍰🎈

排黃店排咗成個鐘

爺爺好波

揀第間嘛

雲加萬歲

食左間唔使等位既

好想食呢間

見cctai話大快活都計黃店
去咗鋸扒唔使等位

淨係記得佢隊列斯聯

咁聽日食個牙活早餐

當年隊列斯聯真係有好多勁人
kewell, viduka, smith, woodgate

Chelsea midfielder Willian has given an interview in Brazil recently, during which he said he is "fine with either a move to Arsenal or Tottenham" But what do you, the fans think ?

牙活個茄通好濃

佢以前打 1-4-4-1 嘅清道夫位

拎啲金章去熱刺慢慢掃

成班傻鳩又出嚟獻世

迷愛又受到追擊 要求支援

得兩三條傻鳩就收檔啦

驚撚左佢地啦，依家唔敢出聲
笑ching努力喇

迷愛正義必勝

覆都費事
迷愛搞到呢度冇人推

民主=支持同接納傻鳩

唔鐘意食通粉

咁我唔要民主啦

收到wind查蛇支持建設民主中國

求手足幫推

yes 我支持國民黨

夏薩特摟打gif究竟出自邊度

好正 Özil 個樣特別摟打

Arsenal Under Mikel Arteta - Beautiful Plays 2020

屌 唔知點解個個都有浸柒味 仲要咁多人做耳仔個動作

世三個張成日見人貼
終於見到阿狗版

簡迪果張完全唔知做乜鳩 真毒撚

lm

fing手個張？ 個動作好搶口但無咩表情

冇波睇
ar狗po使唔使咁靜

基昂勸兵工廠咪諗韋利安

【Now Sports】阿仙奴名宿基昂認為，兵工廠不必考慮出手羅致韋利安，因為他相信後者心屬西甲雙雄。

巴西鋒將韋利安（Willian）與車路士之間的合約到下月結束，有關他離隊之說甚囂塵上，阿仙奴是其中一支與他名字扯上關係的球隊，基昂卻認為前效力球會不該費神：「我不認為他會加盟阿仙奴。」

「我認為他志在巴塞隆拿或皇家馬德里，他具備無與倫比的天賦才能，如果他離隊，車路士會變弱，但林柏特心知情況，我肯定他想留住韋利安。」基昂續說。

據報韋利安與車路士一直未能達成續約共識。31歲的他日前談到前途問題時說：「這是一個困難的決定。我在車路士過得很快樂，所有人都很有愛。不過，像我之前所說，我對於離隊沒有問題，就算加盟敵對球會也沒有問題。我到現在也不知道自己會留在車路士，加盟另一支倫敦球會，還是離開英國。」

圖片來源 : ©AFP

混血

睇the last dance Jordan後生都戴金鏈
相信阿叔第日應該都係球王黎

不嬲都話阿叔成大器

阿叔份人淡定又有腳法

岩，淡定到防守都唔追，知對面廢

對巴塞輕鬆入波

令對手輕敵

咁講贊仔一定係先驅

隊友悟性太性 配合唔到

今日最後一日假期

英國《太陽報》指，英超最快可望6月12日以中立場方式重開，當中包括阿仙奴的阿聯酋球場，以及曼城的伊蒂哈德球場亦在中立場的考慮之列當中。

//我廠或成最大贏家
收場租fat fat//

雲蛇十幾年前已經計好咗

又贏

關鬼事咩

呢度7成時間都唔係攞嚟king ball ga la

聽日要返工

返五日唔撚2

聽日又要開會 又被屌了

d女傻架 會自己加戲

野球坂

屎眼已經準備好

奧斯爾齋戒月捐80000鎊

【Now Sports】雖然因為不願意減薪被批評，但阿仙奴攻中奧斯爾繼續做善事，向伊斯蘭教徒捐款超過80000鎊。

現時正值伊斯蘭教的齋戒月，教徒每天從日出到日落期間都需要停止飲食、性交等生理活動。奧斯爾（Mesut Ozil）向紅新月會捐出超過80000鎊，向土耳其、敘利亞約16000名伊斯蘭教徒，提供每天日落後的開齋飯。

土耳其紅新月會主理人基歷克表示：「我們感謝善長人翁捐款以支持紅新月會的工作。善款多了，我們將可以幫助更多有需要的人。感謝奧斯爾兄弟，我們將可以盡快向有需要的人送上包裹。」

奧斯爾向來為善不甘後人，據知每年都會向慈善團體捐出200萬鎊，但上月因為被指是阿仙奴陣中3位不接受減薪12.5%的球員之一，所以備受批評。

圖片來源 : ©AFP

呀！！！！！

食藍店

遺計

El GOL Digital: Thomas Partey wants to leave Atlético for a new challenge and experience.
@Atleti would rather sell him and/or Saul to raise funds instead of Oblak who is untouchable as far as Simeone is concerned.

同自己講上個禮拜出左糧 俾人屌係份糧包埋

呢個真

Premier league clubs have been informed by Barca that following 9 players are available on loan or permanent transfer:

-Antoine Griezmann
-Luis Suarez
-Ousmane Dembele
-Ivan Rakitic
-Arturo Vidal
-Samuel Umtiti
-Nelson Semedo
-Sergi Roberto
-Philippe Coutinho

[@MirrorFootball]

吊你老尾

大換血

RMC: Saliba not allowed play for Arsenal If season resumes. He will be allowed train with the club though

你都睇tvb啦

綜藝又掂，啲女又掂，又勤力出email，運動又好

奶共坂點打要轉會迷壽司了

篤灰好波

阿post同隊波一樣
已死

冇波睇就沉晒底

冇波睇唔知king乜好，呢度講囡講樓我又唔識

Dllm 又燈我壽司🍣⋯⋯

講下chambers同holding邊個走先

都係Holding走啦，唔啱用真係冇計
Chambers起碼踢到幾個位，做後備唔錯

爭咩呀 兩個一齊執包袱
然後升兩件英人幼幼上嚟填數

但chambers 幾個位都踢得麻麻

踢得好又唔甘心打後備

今季打中堅打得幾好

無嘢睇 睇番舊片 享利嘅招牌燙射真係好屈 卡斯拿斯都要畀佢SM

呢球仲正
猶如入無人之境

後防青年軍好似無隻似樣

🇳🇬 Iwobi 🤜🤛 Auba 🇬🇦

Happy birthday to former Gunner, Alex Iwobi! 🎂❤️

禾b

下季借基沙文黎打翼好過啦

雲加嗰陣勁到
愛狗唔識用

唔係愛蛇先識用禾b咩

又盲反愛蛇 愛蛇用到2&b條垃圾賣到40m

唔知係咪比cc台block 左
講達哥個post我屌柒啲傻鳩無人敢回我

唔係28M加埋唔知d咩先40M

的確係有好多傻鳩同五毛
不過唔否認嘅係都有啲係畀心機，為運動作出貢獻嘅

點會牙 佢地連六日狗都唔block啦

草靚就腳又夠多位
真係無得挑剔

球場贏 係隊波廢姐

圖書館

welbeck好撚廢

梅迪

當年sanchez都仲係叫做山神
而家就變咗垃圾

依家傷到影都冇

英超各球會正在擬定2020-21賽季進行空場比賽的計劃，各隊正被迫考慮全年門票銷售和比賽日收入的損失，以及相應的預算狀況。曼聯和阿仙奴將是損失最大的球會，他們的比賽日收入分別為每個賽季1.1億英鎊和1億英鎊。

633有一線普睇

ox幾撚成功 離開阿仙奴贏哂歐聯冠亞軍

黑b

仲準備有英超

冇人睇

超級盃 世界球會冠軍盃都有埋

迷雲手足去哂邊

咁都比人射入

屌1:1

踢多件都失波 廢龍

黑b終於躝 廢到

我藍

原來咁撚快入波一分鐘都唔夠

爺爺神換人

豬蛇一分鐘就助攻

咁都有得吹捧

爺爺勁到

高基連

一分鐘黃牌

比比鳥快到
差少少

ff無極限

Ooo

奧燒

基沙文 dembele umtiti rakitic 蘇9 古天奴 all loan過黎

柱

依隊拎fa fup既阿仙奴仲有幾多個係到xhaka 燒

大梅真係幾穩陣下

大梅屌打細梅

🔴 Games: 46
⚽ Goals: 18
🎯 Assists: 10

On this day in 2019, Laca won our 2018/19 Player of the Season award! 🏆

Holding 比比鳥 細梅 埃及

懷念2&b

後備龍martinez

我都係唯有支持下雲加/追下post/講下時事

唔係呀嘛，我見好多出名五毛都仲係一堆人回

A Lacazette/Partey swap could be on the cards as Atletico like the profile of the Frenchman and have him among their favorite candidates to strengthen their offensive line next season [@larazon_es]

Atletico are aware of Partey’s intention to listen to offers from Arsenal and Manchester United who are willing to make efforts to sign him this summer [@larazon_es]

快

Arsenal begin Henrikh Mkhitaryan transfer talks as Gunners seek to raise funds

Arsenal could expect to get around £10million but Roma’s valuation falls short even of that value.

By John Cross

OR 係羅馬到揀個球員

10m揀到啲咩，要錢算啦

zaniolo/ pellegrini

兩個新星點會肯換俾你

都係

咁要老將Dzeko 同 Kolarov

阿狗冇老將壓場

Kolarov嘅話我不如照用saka+tierney
十年前嘅dzeko就要 而家不了 唔好再養老嘢
反正阿狗有冇老將壓場都係happy football

dzeko都屌打拿狗

當年阿狗玩鳩佢
嬲到依家好小氣

welcome 韋利安

費沙

之前唔知邊度聽話佢個傻閪慶祝動作係串鳩雲加

兩個都小撚氣
一個就成日冇錢ff簽人

要古華特囉

大部分都係傻鳩+五毛圍爐

under

有無source

要佢個龍算啦其實

根據ESPN的報導，阿仙奴竟然成為最有機會拿下車路士翼鋒－韋利安的球隊。現年31歲的韋利安與車路士的合約將於今季後完結，雖然球員希望可以留在車路士，但雙方的談判基本上已經破裂，因為韋利安希望可以獲得三年的合同，但車路士只願意給予兩年合約。之前一度傳出巴塞與韋利安走得非常接近，卻因為韋利安要求的薪水太高導致不了了之，所以目前韋利安的去向尚未明朗。據報導，韋利安與家人希望可以留在倫敦，所以阿仙奴對他極度吸引力，另一關鍵是阿仙奴願意給予韋利安多年的合約，亦是令到韋利安願意來投的主要原因。韋利安今季依舊是車路士的重要一員，在聯賽上陣了28場比賽，有著5入球5助攻的成績。

根據馬體會既往績
有啲想知拿卡過到去會唔會又變神鋒

做咩成日紅藍一家親
但換完杯都拎唔到隻

如果換partey都唔可惜嘅，可能laca唔適合我阿

應該好過jackson martinez先

歐聯史上十大執教場數最多教練

雲爺爺排第2
不過好失敗

兩年前今日飛去睇爺爺最後一場主場

好驚呀 唔報死全家

條友on9仔嚟
唔使理

你老母比中國人屌

BREAKING: Premier League clubs are preparing for the possibility of playing the whole of next season behind closed doors [Sky Sports]

補link

唔會掛

教左22年 有2個歐聯亞軍 勁撚到

唔係幾信...

貢熱刀要番工有無人性...

最後? 他x咗?

估唔到第一次莤展球場捧杯就冇球迷...

你份工要戶外工作？

番工個段路已經想4
而家嘆緊冷氣了

逼害大汗肥毒撚

幾分鐘都熱死人

趕返公司嘆冷氣

聽日就到我了

屌你老母

你仲wfh緊？

雲加（無歐聯但有球場）

應唔應該私了仲wfh緊既賤種

smalling有無得諗
佢過到羅馬好似翻左生

真！ 立即處決

今日要上堂

意假參考價值同法甲差唔多

唔應該
利申wfh

個個post都見到你，好撚得閒？唔報死全家

算啦巴打連登咁多痴線佬理得邊個

佢想學假膠
但學得嚟又唔好笑

Arsenal and Chelsea both want to sign Feyenoord's Turkish midfielder Orkun Kokcu, 19.

唔好喇掛
整間買返嚟變咗梅斯達菲咁
加上年紀都唔細

暖化撚又贏

當年雲加用敵助奴都贏到全盛疤，牙達想抄雲爺爺買d廢中堅返黎贏波證明自己

一講起雲加買嗰啲廢中堅
我就諗起squillaci

坐起到都覺得熱咁多位生產力巴打真係辛苦晒

證明佢唔適合踢英超

列文爆費Sir雲加幾乎講手

【Now Sports】前阿仙奴門將列文表示，前主帥雲加與曼聯名帥費格遜幾乎在著名中的「奧脫福戰役」大打出手。

「他（雲加）與費格遜在近距離那樣（握緊拳頭）。」列文憶說當年情況時也甚為肉緊：「他（雲加）抓住他，彼此都非常憤怒，幾乎開始互相打鬥。這不是關乎我或球員，是關乎領隊。」

列文說的是2003年9月21日曼聯迎戰阿仙奴的英超大戰，該仗曼聯終場前得到12碼，但雲尼斯達萊主射宴客射中橫楣，最終0:0握手言和，但氣氛絕不平和。基昂在雲佬宴客後跳起用手打中對方背部，而羅倫也從後推雲佬。雙方職球員其後也在球員通道發生大規模衝突。該仗阿仙奴力保不敗，為最終完成「不敗球季」奠定基礎。

向來性格剛烈的列文續說：「我來遲了，記得兩班人擠在一起發生衝突，我向他們灑了點水，當然是意外的。這是令人看得有趣，我並沒參與其中。你總是預期我有份，但這次沒有。」

圖片來源 : ©AFP

向來性格剛烈的列文續說：「我來遲了，記得兩班人擠在一起發生衝突，我向他們灑了點水，當然是意外的。這是令人看得有趣，我並沒參與其中。你總是預期我有份，但這次沒有。」

有得wfh 都話自己低層
學校啲秘書 ta 今日回復正常工作了

做廢青真好

AS Roma have begun negotiations with Arsenal over signing Henrikh Mkhitaryan. [
@FabrizioRomano
]

toda撚樣黎

廢青要無薪通宵做嘢

我立即dllm

netflix啲戲睇哂
好空虛

廢柴中堅已在陣中

好撚眼訓

有冇人記得Soares

個三條痕爪印咁

其實唔使點改啦
今年嗰件都幾靚可以玩多年

暗示下季三冠王

報左警
未來人

懶特別咁

上堂好撚悶呀

英超聯賽會今個星期會就「中立場方案」進行終極表決，但《每日郵報》指目前形勢係13票贊成、6票反對，仲有1票係未知意向，但方案要得到通過就需要14票。

代表條廢佬，愛狗，達狗

我猁要重奪英格蘭頂級聯賽冠軍了

龍蛇已成condom

d車呔紋就係龍狗

#respect

利物浦今季係抵拎ge

三亞都俾多你

鏡報 John Cross ：

1）阿仙奴和羅馬正在就米希達恩的轉會進行談判，雙方討論了球員+現金的交易，但阿仙奴更願意收回現金。 阿仙奴預計可以至少收回1000萬鎊，但羅馬的報價比這要低很多。

2）阿仙奴希望在夏窗提升後衛線，引進新的中場，並且面臨著奧巴美羊的合同危機。 巴塞和國米都對加蓬前鋒感興趣，阿仙奴也不願意明年人財兩空。

3）阿仙奴確實對 Thomas Partey 很感興趣，但其4000萬鎊以上的標價完全超出了槍手的預算；

4）阿仙奴還對 Upamecano 和 Disasi 這兩個法國中衛感興趣，但更可能發生的事情是，買斷 Mari ，並與 Cedric 簽下長約。

每日郵報 :

英超各俱樂部正在擬定2020-21賽季進行空場比賽的計劃，所有俱樂部都在尋找適應收入損失的辦法。 曼聯和阿仙奴的比賽日營收損失最多，超過1億英鎊。

利拎冠軍=阿無得踢歐聯

達蛇點同愛狗大好形勢狂失分條柒頭比 後上奪五不是夢

係咪都𥘅得踢架啦

仲未踢曼城利狼李城

冇

本來我真係覺得有機會但依家停咗咁耐冇踢好難講萬一復賽第一場就輸咗..

第一場就打曼城啦即刻收皮

阿狗係停賽期間操得最多

咁隊隊都無狀態架啦我廠最早復操

屌打鏝城

坐和望然

操得最多就贏咩= =

見到cctai 有人屌手足點解認612暴動罪

心都痛埋，唔明點解要屌認罪手足

Cctai唔使理
個個冷氣軍師指點江山

Cctai係有啲戇鳩仔，懷疑佢地心智唔太成熟認唔認罪應該手足同律師仔細研究過架嘛，就算唔認同都應該要尊重啦

到時啲迷愛又要深潛

邊張真

好肉酸

唔掂

肚兜條帶咁

法國有手足5sick睇鷹文 =3=

究sick OG 貢𨶙串

吊牙你地又改晒名，典認牙 =.=

嗰幾條帶如果好似1314年Nike嗰件咁擺係對袖到會好睇好多

改左好耐啦喎

是但一個盃賽入到8強再講

簡簡單單咪算 主場衫搞咁多花臣做乜

冇時間上黎9up

忙住食女上司

反廣瀨姊妹又輸

真
下年如果真係三條嘢喺膊頭位就唔買主場了
仲要唔知會唔會有第二作客話晒第二作客不嬲都係最靚

輸左咩？

Why最多？轉播？

比人bam埋好撚失敗

做乜乜都睇唔到嘅

耳和鼻件LV褸

唔識欣賞

仲廢過班迷愛

應該門票

門票收入 最多人入場睇

希望第二作客維持黃色

Btw今季轉左adidas嗰三件波衫我都好鍾意

迷基最好笑

廣瀨鈴 真係不了

清好波

狗咬狗骨

發覺英超YouTube channel都update得幾密下
呢排都係咁睇

#AFC are against the idea of renewing Mkhitaryan's contract for one more season due to a clause in his contract that force the club to increase his wages from 150kpw to 250kpw should the optional year is activated [@TheAFCBeII]

#AFC have lowered their asking price for Mkhitaryan from 20m to 10m pounds, but the intention of Roma is to extend the loan spell for one more season which can only be done if the player extends his contract with Arsenal for 1yr at least [info:@eleonora_trotta]

NEW: Atletico are working on two main attacking fronts for the upcoming transfer window: Cavani and Lacazette. Cavani is liked by Simeone and is considered as plan "A" whereas Lacazette is somewhat a plan "B".

MD: Atletico were keeping an eye on Lacazette in January as a backup plan to Cavani, and this file was in the background. It is alleged that the Frenchman contacted Griezmann to know more about the club, though Lemar could be another player sought for info.

Arsenal are ready to fight to get their man, Layvin Kurzawa, and are willing to present an attractive offer. They face competition from Barcelona. [@SPORT]

Kurzawa's preference is to sign for Barcelona and he would be willing to accept lower wages. Arsenal, though, are considered to be serious competitor for his signature.

Arsenal transfer targets: Four out-of-contract players Mikel Arteta could sign for free this summer

Ryan Fraser
Layvin Kurzawa
Adam Lallana
Willian

貝林連

慢咗好多喇

諗起saka俾Willian放甩

韋利安唔介意轉會阿仙奴或熱刺

車路士中場韋利安表示如果今夏要離隊，對於轉投在倫敦的同市宿敵，例如阿仙奴和熱刺都沒問題。

這位巴西球員跟「車仔」合約今年6月後就屆滿，他7年「藍戰士」生涯可能告一段落；球會有給予這位31歲球員留隊機會，但在合約長度上未能達成共識，然而韋利安仍未對續約關上大門。

如韋利安變成自由身，有傳聞指阿仙奴和熱刺都想簽下，利物浦及紐卡素都有興趣。在Youtube頻道Desimpedidos上被問到這些傳聞，韋利安回應：「真是很難的決定。我對車路士很有歸屬感，也很愛球會的所有人，以及球迷。不過，如我之前所說，如果有天我離開車路士，要轉到一個宿敵球會也是可以。」至於會否考慮別國？他說：「不知道呢，我和家人都喜歡倫敦，但這是一個我仍未有答案的問題，究竟繼續在車路士，還是去另一倫敦球會，還是離開英格蘭。」()

Fraser 係咪好似冇人爭

Lallana做燒後備屌得過
唔想睇到廢洛克

唔要呀

韋利安一個夠打哂攻中左右翼

頭兩個OK

Ryan Fraser gogogo

你問吓韋斯咸肯唔肯要你
再唔係可以問埋富咸嘅

搞乜啊阿記
係咁要啲老嘢嘅
拉蘭拿成31歲仲要

係我地既人

無錢買咪汁完約老野

我覺得佢仲當打
好快 好過mk 好多

認真willian ok 打到翼打到攻中 仲開到死球kurzawa就睇吓係咪真係想saka長期打左閘

10:50托㭍好癲

有錢就續Saka啦
古沙華三線料

轉個頭可能拎啲錢續梅斯達菲

你當時冇睇直播？
8年都未試過一場入7球

⏪ Throwing it back to the time two young fans met Lukas Podolski! 😅🤣

你有冇問過saka想唔想留

發覺雷斯ig做隻手放頭
壓髀再升返上去到幾鬼攰
做咗十下已經死咗

藍斯出「廠」為離comfort zone

【Now Sports】中場藍斯解釋今季離開阿仙奴加盟祖雲達斯的原因——走出舒適區。

藍斯（Aaron Ramsey）在去年夏天離開效力了11年的阿仙奴，以自由身簽約祖雲達斯。回想考慮轉會時，他說：「那時我身在一個位置，效力了一家球會很久，渴望走出舒適區，學習新語言，在不同聯賽中考驗自己。」

除了新環境這因素之外，祖雲達斯近年奪冠無數，實在把多年未再嚐英超錦標的兵工廠比下去，「祖記是世界其中一支最頂級球隊，當他們想簽你，實在難以拒絕。」

在2017年同樣由阿仙奴改投祖雲達斯的門將施贊斯尼也說：「當你來到都靈，就會有勝利是非常重要的感覺。我跟藍斯同齡，已經去到一個你只想贏得冠軍，爭取歐聯獎盃，挑戰自己的時候。」

圖片來源 : ©AFP

今日好熱

雲加

btw 要返工了

呢個禮拜都係

貢熱唔戴口罩了

據西班牙傳媒報道，阿仙奴同馬德里體育會正蘊釀一單重磅交易，「兵工廠」前鋒拿卡錫迪將會過檔馬體會，換取加納中場湯馬士柏迪加盟。

熱到咁，wfh點做到野

拿卡好有貢獻

邊套高達最有臨場感

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢位手畜係咪比人綠左

爺爺

條友下下都話自己報左警，話樓主用既相侵犯版權 接近個個post都會見到佢

羊走 拿走 靠nxxxxxxxx?

羊走嘅話會入前鋒㗎啦

熱就入唔到筷子咁weak

你試下唔開冷氣入筷子
捱到10分鐘當你然

返工場嘆冷氣好過

如果可以羊同皇馬Jovic 應該係比較好既選擇
我見依家有啲轉會報道羊既價值得翻35－45m左右

我負責監督唔使入

係機房入面熱撚到仆街

唔係話想買些路迪隻新拿卡咩？

電訊報 Mike McGrath：

Thomas Partey 對加盟阿仙奴持開放態度，他希望兩傢俱樂部能達成協議。 Thomas 已經跟其身邊的朋友表示，他希望前往英超證明自己。 馬體會已準備好聽取報價，他們對拿卡錫迪很感興趣，而且他們是眾多願意考慮球員互換的俱樂部之一。

拿卡去到馬體會唔會變神鋒

馬體個體系好適合廢鋒

技工

工程師

laca 應該好過而家嘅costa/morata
但laca 留喺阿妓真係唔太啱用
交換對阿妓同laca 自己都好

係唔明Parety 點解會揀阿妓

挑戰自己(人工)

學徒來咋
人工少到仆街

專業人士

但係喺機房熱撚到仆街
仲熱過出面十倍
唔同你哋，坐寫字樓有冷氣嘆

可能佢真心鍾意阿仙奴
這就是爺爺的魅力影響

點睇都係愛蛇重用中路肉腸既印象深刻咁印左係佢個腦入面

Most dribbles per 90 of central midfielders in the Premier League this season (15+ apps):

第一名獎牌 M. Kovacic (
@ChelseaFC
) -- 3.7
第二名獎牌 T. Ndombele (
@SpursOfficial
) -- 3.6
第三名獎牌 J. Willock (
@Arsenal
) -- 2.6

工程賤過狗香港嘅阿狗工程狗就最折墮，做嘢又賤，波又閪，仲要俾港共強姦

做機電應該好啲嘅
始終根本呢個行業都唔撚夠人
又嚴重青黃不接
所以個待遇應該好啲嘅

好撚熱

問過civil狗未連遮都冇得遮曬到中暑

無錯
不過慶倖呢啲工嘅返工時間比較彈性
只要做完嘢就收工

爽到咁。。。 轉行了

其實去機電署in見習技術員係最好
因為呢份工只要你有手有腳，都應該會請你
反正佢哋都唔夠人用，一定會全部請曬(聽講佢哋今年想請500人)

咁佢應該跟愛狗一齊失業

癲到 呢啲幾錢人工一個月

大把工都係做完野就收工
只不過好多工既野係永遠做唔完

拿卡換party
賣羊
真係推巴丁上？

唔過13000

咁高人工

羊如果不走呢

做唔晒咪留返聽日做

Former Schalke star Hiannick Kamba has been found alive in Germany almost four years after he was pronounced dead in a car accident, according to reports.

無女廢青同屋企人住 比完家用
仲有成皮 生活費用一半都有5k fing
好高人工了

12000-16000

同埋宜家政府有補貼
今年7月收7皮
四年加埋大概有廿皮

月入16k 再加4k 補貼 屈𨶙到貢...

仲要可以早收工

好撚悶牙屌 返工真係戇鳩 wfh咪幾好

me窮撚冇錢交電費，唔開冷氣wfh好撚熱，冇心機做野

開唔開都無架啦

返工同D廢老係商場鳩坐涼冷氣無分別

癲

宜家做保養就爽
之後做年檢大修就仆街

有咩慘得過開24度冷氣d女話凍
去個廁所返黎 個冷氣變左27度 咁開黎做咩

電影橋段

凍係暗示嚟姐 真係想你較高個冷氣咩

啲女自己較高喎

想你覺得熱引你除衫

實驗室啲冷氣凍撚到on9
以為去錯樓層 入左停屍間

我果度D 臭閪直種熄撚埋/ 較熱風
痴鳩撚線 仲熱撚過屋企

其實我真係唔明佢地帶件嬲返工係咪會死

成日要同佢地玩熄冷氣開冷氣大戰好撚煩

係屋企全職pro club好過

沒面子！重播《改造野豬妹》、《仁醫》收視比新劇高 製作人認輸吐苦水

One year ago today we said goodbye to Rambo. 💔

After 11 years of service, 369 appearances, 64 goals, 62 assists and those Wembley winners, he just couldn't hold back his emotions. 😭

點輸呀個組合

收工

呢d 神作點贏

其實呢一兩年都有d好睇既
雖然好睇既青春劇少左

山狗做

我地lab 機多到噴d熱氣都唔少野

駁唔到

just share
adidas網店promo
阿狗波衫5折

夠鐘睇乃con

三件都有299的話就好，可以一次過買

Very interesting that La Voix du Nord are reporting we have serious interest in Gabriel Magalhães. They're super reliable for Lille news. Also further backed by The Athletic who were one of the first to report on our interest way back in December. One to keep an eye on.

As per @MilanNewsit - Red Bull Salzburg demand €20m for Dominik Szoboszlai with Milan working on trying to sign the player for €15m. The player has been linked with Arsenal in the past. 2 weeks back, Tuttosport claimed that Arsenal are among clubs interested in securing player.

但係黃色個件

想印二五仔藍斯落去

文傑又開live 9up
有冇兄弟睇緊

呢度冇人睇亞星

發覺你係fans黎

我寧願ig睇下狗都唔會睇佢

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

Cctai弱智過迷愛

咁講嘅話我地登記做選民個刻政府就已經可以好似佢講咁做

唔明點解佢覺得個政府咁多方法拎你資料種票但佢要捨易行難

天光你班廢青仲未起身番工

返緊了

要返工

五點九

仲以為有d咩大陰謀 原來得啖笑

有啲連燈仔反智程度真係

查蛇痴線咁早起身

啲廢老行山飲早茶係呢啲時間

耍埋太極

煮埋早餐食就做野

wfh 到幾時

以為話有晶片之類

Wfh死全家

唔知
唔知膠層點諗

實際運作上,一星期返一兩日公司都夠晒啦

講得好

不分化

D膠層成日覺得wfh d人就會唔做野

屌係唔撚做果陣係Office都唔撚做架啦

正苦唔想鏟蛇你咁悶先取消wfh 咁既良心僱主去邊搵

diu 戇鳩 一星期返5日工cls

唔想返工牙

凈係返5日仲想典牙

he 鐵飯碗+升point+五天工作+準時收工都唔g足

呢個世界有返6日返工架咩

1月返到依家 無停過

返新工未呀笑ching

法國呢度奴性極重

5月中返新工 工接工 依兩個星期要賠萬幾蚊比公司早走無良

Ching好串喎

迷愛下場

兩個月通知真係cls

ACO

邊條仆街發明咁多個月通知 仆街 下次一年通知啦 10000一個月都要賠12萬先準走

印邊知好呢

真返5日都痴撚線 返6日既同埋身比公司做丫環有咩分別

屌得好！

印阿叔/細梅/細爆

巴丁

好撚眼訓
返5日唔撚易

返六日

U 刀返6日

你有工開咩

史書好似有記載過有返6日既工

慘過做慰安婦

今日先星期三

CLS 一個星期有6日返工 日子點過

仲要咁熱

返6日不如做狗去乞食啦

想跟u搵食算啦

gun

冇暫時未有

正苦點會冇你個人資料

啱啱無聊上CC台睇野
發覺有一半都係分化post
比平時多好多

以後都唔會有

返六日容撚易

有冇路數介紹

其實幾矛盾

如果唔信正苦會跟規矩,即係佢已經可以拎到晒資料
如果覺得今次條款有伏,即係連登仔仲信正苦會跟規矩

做緊part time

試埋返七日啦 之後直頭覺得自己係new type

咁你老婆係part time 定 full time

新人類

手足

返兩日係人生
返五日同做狗無分別
返六日同做丫環無分別
返七日同時光倒流做奴隸一撚樣

好少睇了，睇壞腦

Ryo番足7x24

社會棟樑

學愛狗咁比人炒仲有錢收lo

門市有無

屌你條女

義工唔收錢

佢間coffee shop都冇咩野做，呢幾日一齊去左camping

返七日先係人生
唔返工悶撚到

就係唔撚炒 等你賠錢走回血

抵啦好人好者迷愛

想gun u 搵食

ryo蛇就係太完美

轉行做asset man

跟隊

想挑戰一個禮拜番7日半

傻西先會迷愛
正常都係迷雲

要CFA???

尊重啦西西聲咁難聽

Gp?
梁振英後人

咁迷愛真係傻西呀嘛

屌你老味！

要ar

ME 9up，禾做office boy

屌得好

屌到佢有bb！

有得嘆冷氣

公司唯一福利

係出面同緊陽光玩遊戲

班人唔屌唔得

小妹今日危險期

蔣Ching

笑清做咩走去上班台搵我

係工程狗post都見到佢迷愛

見到你say個hi

迷愛又贏

收幾點

基士文想入廠都冇得入 雲加又然

迷愛先失業

放6點唔撚易

調查顯示迷愛100%就業

今日終於星期三 仲有兩日

📅 On this day in 2018, Arsene Wenger took charge of his final home game as our manager.

Merci Arsene 🙏❤️

阿迪達明踩前帥：之前唔connect

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達訪問時，透露球隊之前十分渙散，體能和態度均很不濟。

阿仙奴領隊阿迪達（Mikel Arteta）去年12月接過帥印，球隊馬上脫胎換骨，他周二接受名宿胡禮訪問，承認接手初期球員體能欠佳、軍心又渙散，似暗指球隊在前帥艾美利麾下實在不濟。

「開頭的確很不容易，訓練場和場上均顯得萎靡不振，我覺得這樣出色的球隊不該如此。在很多地方，我都看到球員之間缺乏聯繫，我首先令他們明白未來的方向，以及能效力阿仙奴是多麼幸運。」阿迪達說。

阿迪達承認球隊已經逐漸改善，可惜一場新冠病毒疫情，令他自己受到感染，又令球員失去正常操練。不過，阿迪達最擔心的還是是疫情，以曾受感染的病患者身份提醒球員要遵守防疫協議，不要掉以輕心。

圖片來源 : ©AFP

MEN Sport understand that Partey is not currently of interest to Manchester United.

Our Story: @Arsenal is interested in Angelo Stiller (19), midfield-player and talent of @FCBayern @SPORTBILD

迷愛又輸

LV1 考起由底做起囉

咁有骨氣

咁我廠一定要買啦

曼聯冇位俾佢踢

愛蛇其實不錯
係達蛇勁姐

又多一個迷愛

明明第一個迷愛係你依家你竟然反愛

259

今季垃圾到咁 點唔反
差d降班
上季就話有廿幾場不敗J
一齊迷達吧而家

勝利球迷 即係等陣達狗變廢就反達啦

yes

豬波好好睇咩

咁要問下班迷雲

問得好

識迷一定迷達sir
迷愛個啲

放工了

咁早
Ching係做咩

做lift保養
好撚熱㗎

炒股師啦肯定係
準時四點收市

好多lift老化
靠你喇

普子考過?想知CFA難唔難考，同埋報咗會唔會好似考會計牌咁有一大本野比人溫

我保養嗰啲全部都係舊機
但其實所謂保養，只係入去睇下d lift有冇事
冇事就走得
所以其實一日都冇乜嘢做

唔該晒
我本來諗住盡快考lv1，但今年好似改咗做十二月先有得考，可能同exam撞時間

打機打到好悶 有無咩新game好玩

Fm
玩成千粒鐘都唔厭

唔該晒

而家佢哋認真咗好多㗎啦
少少嘢都立即換㗎啦

仲有9分鐘收工

已經落左樓 走人了

未夠鐘喎

早啲沖涼算

係咪好少人有返屋企即沖涼習慣

達蛇真係好撚靚仔

我有由其是夏天咁熱返到屋企成身汗，唔沖涼會周身都唔自在

以前中學lunchtime玩玩具濕哂 一返屋企就除衫沖入廁所

收工番歸

屌奶星 行左出大樓 大老細就打電話黎 叫我去office

秘底解開，唔怪得政府會突然話派口罩

香港大陸化已經開始明目張膽

5月10日«全民覺醒 林鄭下台»九龍遊行延期聲明

你大老細有mon po

針了

給我篤灰

now而家都玩假新聞

勁呀

屌九龍灣淘大 元氣 廿鳩幾人等緊

支持鏟蛇屌鳩佢地食元氣都話自己係黃不如死咗佢算啦m記都可以話窮+冇直接影響香港，但美心太子女出晒聲都幫襯元氣，仲要唔係平黃但食元氣班人知唔知醜

咁我都食過藍店唔洗扮聖人既

不過元氣真心 平又唔算平 質素都係好過爭鮮小小

我寧願食爭鮮

爭鮮應該完全唔洗排

D鋪細 又迫 都叫要「排」既

啲19 ug 仔 一定9 hea la 最後咪又係你做

咁唔去了

之前重傷嗰啲球員係咪已經好返或者重開前好返

多數係帶人做仲嘔血過自己做

Chambers 有排都未好返

高文：藍斯啱踢曼聯

【Now Sports】對於藍斯有機會加盟曼聯，前威爾斯代表隊主帥高文認為，這名中場非常適合現時的紅魔。

29歲的藍斯（Aaron Ramsey）在去年夏天以自由身從阿仙奴加盟祖雲達斯，但大半季過後表現仍然平平，近日盛傳將會被斑馬兵團拿來當籌碼，從曼聯交換中場普巴。

對於藍斯在意甲遇上困難，高文（Chris Coleman）表示：「我不知道他在祖記發生甚麼事，可能只是欠缺狀態，可能需要多點時間去適應不同文化，因為這絕不容易，有機會需要整整一季的時間。」

高文指，藍斯這樣的球員當然適合為曼聯披甲：「紅魔的球衣特別沉重，這種壓力不會在小球會出現。當你效力大球會，就需要每星期承受壓力，藍斯可以做到。」

圖片來源 : ©AFP

Mkhitaryan: "My time in London is over, I hope you manage to find an agreement with Roma because my desire is to remain." [
@CorSport
]

原來今日係爺爺收皮紀念日

又收皮紀念日,之前唔是紀念左咩
成日收皮既

早兩個禮拜係宣布敗走
今日係正式敗走

你老母就敗走

真係成日收皮

阿狗正式淪陷日

達蛇上任個日係咪阿狗光復日

贏咗

唔係敗走係咩 你答我丫

自己中廢炎先，光咩復

講得好！

光榮退休

中肺炎先搞到利記奪唔到冠
其他18 隊都要多謝達蛇

廠殤日

kasin淫能到

迷普又唔比家用

link

摩連奴排名第12，安察洛堤排名第18，雲格排名第23位，高普排名第29位

on9排名

雲格世界第1

冇頭5都至少頭10啦，點可能會排到23

雲加最少都勁過肥安啦

一定la有歐聯亞軍，點會排23

山陽B

米希達恩公開宣布：

“我在倫敦的日子已經結束，希望兩隊能達成協議，我的願望是留在羅馬。”

據各方報導，阿仙奴已經將要價降到1000萬歐，羅馬還 希望球員能降薪或者阿仙奴能補貼一部分工資。

老老實實 mk好垃圾 當年用山狗換mk 真係唔抵 賣俾鏝狗拎錢咪算

雲加最尾果季仲諗住靠山狗 拿卡，點知拿卡係大水貨，山狗回塘得好快

雲加轉會堅係垃圾，轉會入就貴，出就賤賣

失敗專家

羅馬乞衣

拎到亞軍，應該排第二啦

緊係排第四啦
Fourth is trophy呀

開始掛住雲加

小心比迷雲狗咬你（我同意你）

愛狗呢

終於又見到我藍踢英超

達狗呢

新阿留名

新迷愛留名

遲啲要去驗身

唔好咁啦 你講到咁班迷愛仲點玩呀

r.i.p

唔知有冇一百名內

牛丸>>>>>愛狗

有冇跟啲師父去叫過雞牙

收到風驗到性病

Home office左40幾日
終於要番工

收皮la
仲有我窮到仆街
邊有錢去叫雞

仆街死

今日禾都返公司嘆冷氣

Arsene sitting with all the other invincible Premier League managers... 🏆

人工同儲蓄追唔到樓價

咁我希望阿仙奴一世無英超啦攬炒啦有錢人

搵頭女夾錢上車啦，一個人一定追唔到

尊重啦, 叫返普狗

咁快已經係 老人與海 屈𨶙到

呢度成班有錢仔

👍🏿

有朝一日想再上住house

吊梨老味牙

愛狗先係狗

Dllm 普狗

寶福山 獨立骨灰甕house

普狗

共產黨幾時打到黎，捉晒班然家去批鬥啦

而家啲鄉黑咁撚串
就唔知中共上台之後第一樣嘢就係土地改革，批鬥班地主

兩年點儲1mil

一出世就住緊= =

轉會又雲加 續約又雲加炒曬其他人啦咁

有party 開未啊

唔係好識香港近代史，唔係好明點解鄉黑咁多特權。明明新界咁多地起樓，但啲地比班鄉黑霸晒對社會少貢獻、教育水平低、淨係識聲大夾惡，同時擁有咁大特權，真係好唔公平

個陣班新界佬為左自己權益肯同政府打
然後英國佬為左管治順利就俾佢地特權同埋借士紳黎管新界 新市鎮個時又俾勁多甜頭佢地
之後傾回歸又俾佢地爭取到保留權益 但而家個班人已經無當年班士紳既風範

想加入共產黨鬥地主

同埋六七暴動果陣港英政府要原居民支持

民賤聯話上星期1.5億毒品案, 同5-10遊行有關; 但原來黑警涉販毒被捕

Laugh die me

下季鈕有肥普同無限金錢，我地就可能無左拿羊燒，係唔係唔使諗前4了？

we won't buy stars, we buy quality

中遊目標咪前四 點會唔洗諗

wenger: we make them

中遊目標係歐戰位

hiv?

免費雞先多手尾跟牙

政府新聞網短版把具南豐作坊特徵的黑板屏蔽

揚哂先打格真係天才

賣屎忽

仲要Blur到一忽忽咁

美國研究機構Institute for Policy Studies發佈的報告顯示，阿仙奴班主高安基的個人財富較年初增加3.23億英鎊。

受疫情影響，很多球隊的財政收入銳減，紛紛採取降薪舉措，阿仙奴在上個月也宣佈一線隊球員、教練減薪12.5%。不過，研究機構發佈的報告表明，阿仙奴老闆高安基的財富在疫情期間仍出現增長。據《福布斯》評估，現年72歲的高安基財富總值為81億英鎊。

而家上車盤幾錢

係

傳9英超隊准球員唔復賽

【Now Sports】英國傳媒報道，9支英超球隊將容許球員不參與餘下球季。此外，球迷很可能10月才能重返球場。

英超計劃6月12日重開聯賽，但有球員、軍醫等同樣擔心會否導致病毒傳染。英國《太陽報》報道，有9間球會決定，如果有球員擔心自己和家人感染新冠病毒的話，可以選擇不參與復賽。

消息人士透露：「如果有球員另一半懷孕，或家中有癌症病人，我們怎能強逼他們恢復比賽？」事實上，日前已經有球隊透過電郵通知球員，如果實在害怕的話，沒有必要參與復操、復賽。若消息屬實，球會的安排不難理解，與其讓戰戰兢兢的球員勉強落場，不如找其他人替補。

此外，英國《每日鏡報》獨家披露，英國首相約翰遜的封城令將延續半年，換言之球迷可能10月才能回到球場觀看比賽。

圖片來源 : ©AFP

屌取消啦 利無冠軍 下年阿仙奴踢歐聯

That main reason Rob Holding hasn't featured much under Arteta is to ease him back to full fitness following a lengthy spell on the sidelines with a serious knee injury. [@Football_LDN]

Mikel Arteta has informed Mohamed Elneny that he is free to leave Arsenal. [@fanatikcomtr]

Santi Cazorla says he wants to come back to Arsenal: "I don't know what my legacy is. You have to ask the fans, but I want to thank everyone. I don't know what I will do next, maybe a coach, maybe a sports director, but I would like to come back."

以前成日同d判頭同同事去夜總會飲下野

@FabrizioRomano
on Kurzawa :"There is no longer Juventus like in January, keep an eye on Spain where more than one club has been informed.''

Roma want Arsenal to pay a chunk of Henrikh Mkhitaryan's £180,000-a-week wage to complete a permanent move, sources have told ESPN. [@ESPNFC]

Willian completely denies the rumour that Mourinho has been in touch regarding playing for Tottenham after BeIN Sports Richard Keys reported that he was set to join Tottenham. Absolutely no deal is even close there. Arsenal would be my bet, but no info on that.
[@j_castelobranco]

卡叔

隨着本港武漢肺炎疫情稍緩和，政府多項禁令如限聚令等控制疫情措施周五凌晨將放寬，但據悉本港今日新增5宗武漢肺炎確診個案，包括4宗個案是海外回港人士無病徵個案，另一宗患者經瑪麗醫院檢測個案，是連續兩日出現本地及輸入個案零確診後，再有確診個案。衞生防護中心將於4時30分召開記者會交代詳情。

康文署設施係咪又要收皮

叫雞好平常

工程黎講都算係
星期六日d廢中會走返轉東南亞或者上去唱下仁k
不過我剩係跟佢地去下夜總會

Arsenal owner Stan Kroenke sees wealth rise by £323million amid coronavirus crisis

一個唔會收皮啦

上次重開都冇等到零

你老婆

睇返先知原來梅拿曉姆斯保定俾路維炒左
好侮辱
sane咁後生都退埋國家隊

過氣廢老成個雲加咁

04世界杯冠軍功臣都好似不歡而散咁 奧燒又係

14*

拜仁啲球霸清走係好事黎

其實都係時候要換新人嘅個個都30幾歲
但公開講話唔要佢哋就真係不留情面

同埋歐國盃搞唔成
德國啲後生又勁

宜家德國主力係邊幾個？

Gnabry

Werner Kimmich 達屎 Brandt

放工了
攰到仆街

去call g鬆一鬆

列文 蘭奴
梅斯達菲 梅迪薩卡
基拿比 奧斯爾 普度斯基

五月中有德甲睇

德國情況冇咁嚴重呀嘛

萊比錫十年球迷

係德馬買左野，運輸都正常

漢堡降班未 當年收留迪佐奴

唔係啱啱又有幾個球員中咗招咩

test咗咁多隊，有十幾條友中招

ar po 24

過晒檔了

傾返樓ok?

有冇咁乞兒呀

牙狗乞衣開 依家俾人乞

去晌po 9up 未？

禾唔混血的

除咗小坂其他都唔多認得

咁撚廢學人著7號 著17號啦 2&b水平

亨利：奧巴美揚難以取代

【Now Sports】阿仙奴傳奇前鋒亨利認為當下的兵工廠正在改善，而盛傳會離隊的奧巴美揚是難以取代。

雖然阿仙奴在英超停戰前排第9位，但殿堂級名將亨利認為球隊在主帥阿迪達領軍下正在改善：「你可看到組織，他們更具戰鬥力，難以被打敗。我就是想阿仙奴幹得好，確保他們具競爭力。我從來祝福球員與阿迪達，因為誰都知這是艱難的工作，但我們要予他時間。」

射手奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）與球隊的合約到2021年球季為止，亨利認為Auba難以被取代：「作為阿仙奴球迷，他想他留效，但作為足球員，他將會與家人，包括我認識他的父親去分析狀況，看甚麼是對他最好。」

30歲的Auba已為球隊上陣97場入61球，其合約到明年夏天為止。亨利續說：「我不知他在想甚麼，以及他想到何方，只知如果他離開，球隊將懷念他的入球。確切取得入球，如果你剔走奧巴美揚的入球，這是艱難的。」

阿仙奴於2004年創下全季不敗（Invincibles）歷史，亨利認為那時比宿敵曼聯更高強度訓練是關鍵，而他又表示本想看到本季的利物浦能夠像當年的阿仙奴一樣「全季不敗」：「我以為他們能夠一直不敗，因為以他們所做到、作賽的表現，（全季不敗）對整個賽事都是好事。我認為他們朝正確方向出賽，帶有激情、投入、具組織、富野心、努力不懈，他們的足球是具感染力。」

圖片來源 : ©AFP

雲加：與費格遜不失彼此尊重

【Now Sports】前阿仙奴領隊雲加和前曼聯領隊費格遜既是對手，又是惺惺相惜的好朋友，儘管兩人在場上針鋒相對，但雲加對費格遜非常尊重。

雲加（Arsène Wenger）說，「我們的關係經歷了不同的階段，其間有高潮也有低谷。如今我們之間的關係很平和了，但之前並非這樣。」

雲加續說，「在我們對抗激烈的年代，我們有關係緊張的時候，更有過激烈的鬥爭。但當場上的比賽結束時，我們會再次回復對彼此的尊重，因為我們兩人在各自的球會都表現很好。」

「費格遜在英格蘭非常有能量，影響力巨大，和他對抗很難。因为曼聯當時與天空電視台合作，他們在足球壇很有影響力，想要和他們抗爭非常困難。當然，我們都會吸收對方的長處，去彌補自己的短處。我們學會了控制自己的情緒，變得更加成熟，也讓自己變得更好。」

「費格遜是一位很優秀的教練，他總是知道如何與時俱進。他不是那種在成功之後止步不前的人，相反，他總是會在適當的時候繼續前進，他從不害怕作出改變，當他覺得有需要時就會改革。」

雲加又談及了曼聯如今存在的問題，「曼聯取得的成功，和球隊的黃金一代球員有關，比如碧咸、傑斯、史高斯、尼維利這代人，對於曼聯而言他們非常重要。當你失去這一代球員之後，你哪怕買入了頂級球員去彌補空缺，也會失去凝聚力，想要重現凝聚力並不容易，這需要時間。」

圖片來源 : ©AFP

大麻比一季入到10球先講啦

大麻比係近十年唯一一個阿仙奴歐霸決賽入波球員

愛蛇又嬴

雲加教22年零歐洲冠軍 雲加又贏

山陽依家好熟 可以問佢

米希達恩經紀人拉伊奧拉澄清這是假消息。

都靈體育報頭條：

國米正考慮用伊卡迪交換奧巴美羊。

好呀好呀

換拿卡就得
換牙羊唔抵玩

依啲閪人好難搞

假唔假都快啲躝啦

如果國米用錢 + Icardi 換Auba, 都唔錯

你又知我好熟？

psg咁有錢都搞佢唔掂
阿仙奴都幾難搞得佢掂...

icardi 仆街黎

May 16th is the confirmed start date for the Bundesliga! 🇩🇪

📅 Saturday (May 16)
️⚽ Dortmund-Schalke
️⚽ Leipzig-Freiburg
️⚽ Hoffenheim-Hertha
️⚽ Fortuna-Paderborn
️⚽ Augsburg-Wolfsburg
️⚽ Frankfurt-Gladbach

📅 Sunday (May 17)
⚽️ Cologne-Mainz
⚽️ Union-Bayern

📅 Monday (May 18)
️⚽ Bremen-Leverkusen

FOOTBALL IS BACK! 😍

下星期終於有波睇

伊卡迪打法同羊都少少似嘅
但係人太閪
仲要唔只佢
連老婆都閪

德乙有馬夫仔

May 17th 13:30
FC St. Pauli vs 1. FC Nürnberg

之前睇新聞佢老婆好似仲麻煩過佢本人

仲有宮市亮

可能會俾阿妓on9 同化呢

見你係晌po 講nibu 講得好興奮咁

有波入就得啦
而家有穩定入球又肯嚟阿嘅好難搵

講咗一次就話我熟
點都唔夠你哋熟啦

伊卡迪真poacher
除左入d本身唔應該入既波都冇乜用

阿羊除左太易入個d唔入都冇乜缺點
打邊都keep住入波
冇得彈啦

當然羊唔續先買佢啦
佢而家個買斷條款要70m

30m樓下就考慮下
勁係勁不過overprice啦

形容得幾好，睇到好想笑

換Luka jovic好過啦
起碼後生
跟住簽費沙打左 巴丁nxxxx輪換

早排識入波個啲前鋒都好貴，冬窗auba好似仲值緊50-70m。咁多間球會財困買賣球員平啲遷就下我地得唔得

唔係坐監咩要

阿狗仲孭住pepe條數 依家財困 個個都知你等住還錢仲唔乘機壓你價

係時候狂掃意甲人
阿特蘭大全部要

有無手足準備聽日睇內會live緊張過睇r連決賽

其實前鋒好適合用幻幻
用完又可以高價賣
今個轉會窗最理想就係賣Auba
再買兩個當打中場
抄車仔今季功課
證明中場好重要
後防用Luiz+Saliba
有剩錢就買右閘

分分鐘會記入史冊

我都覺，買啲有質素嘅幻幻比佢地發揮下當抽獎仲好依家後防嘅人腳比達蛇練下應該夠用，今季至少買一個攻中同防中，改善下攻守平衡不過諗諗下右後衛/左後衛都可能要買，papa/saka要走嘅話，假如簽soares都係得佢一個踢右後衛

當阿叔冇到？

Soares應該簽硬
叔一係踢返中場一係走

阿叔冇中場踢寧願唔踢，同saka一樣咁有性格睇怕我地留住佢只會耽誤佢地前途

應該係，個時借佢啲條款比我嘅感覺係簽硬，不過依家冇得踢試唔到佢水平可能會有變數

阿叔球王黎，賣走佢我廠一定後悔

賣阿叔真係反達了

死藍絲又打人

點睇聽日有機會國歌法二讀

意甲球隊費倫天拿官方宣佈，球隊中有6人感染新冠病毒，其中3人為球員，目前球會已經按照規定對相關人員進行隔離。

目前費倫天拿並未透露具體感染球員姓名，而剩餘未確診球員將在醫療衛生組的安排下進行室外訓練。

當初比格蘭比走後悔咗未

有預感沙列巴會再借出去

清完人其實中堅唔係好夠人用

佢幫阿叔含撚都未夠班

真

岩岩先睇到樂富單野

星期五

支共港共黑警藍絲仆街死

藍到發紫

藍絲狗

有中場有乜用
比全盛既高基奧燒卡蘇藍斯做中場
前鋒用基奧特咪一樣死

而家中場進攻冇創做力
防守又冇意識
個問題由藍走咗開始
所以中場一定要洗啲錢
前鋒反而唔洗
阿啲前鋒幻幻算勁
得閒入一兩球就得
入幾球轉個手高價賣
中場影響到進攻同防守都好差
如果唔買下年繼續沙爆就第十啦

即係學雲加重建啦

又可以j 收成期

賣奧巴真係唔睇好
阿狗波不嬲靠前鋒
中場幾勁都好
一轉左用垃圾前鋒賓特拿查馬克基奧特就收皮

起碼仲有得爭四

前四
另外幻幻可以貴啲賣

係
當年阿狗只需要一個勁嘅前鋒，就已經可以保四
好似van persie同埋sanchez

唔好自欺欺人啦

靠拿卡就含左撚

拿狗可以成年作客冇入過波

踢正前唔識入波 不如比我落場踢算

靠個中鋒 已經夠用 歐洲賽季季都中

呢首歌好正
當年嘅高登歌王陳飛機

買隻左翼，羊推返入中路
賣走拿卡換件中場
燒換到就換走埋
肯定下季有得爭前四

高安狗：無錢 不了

雲加本來就係等支爆油爆股爆大蕭條果陣先出手買人爭標

你班撚樣就成日迫爺爺貴價買蟹貨追短期成績

【英超停擺】增設更多開波時間 英超研免費直播一半賽事

武漢肺炎疫情肆虐下，英超一直停擺至今，傳聞最早將在6月初重啟球季。而因必須在閉門情況下復賽，故此英超球會現時討論復賽後可否增設更多開波時間，並且由YouTube channel或免費電視直播當中的一半賽事。

正常情況下，以周末為例，英超比賽一般分三個時段上演，其一為早場當地時間下午12時半，其二為中間場當地下午3時，其三為尾場當地時間下午5時半。過去因避免影響入場人數，所以法例訂立英國本土不可電視直播3點場次的規定。但因疫情緣故，上月初已經廢除相關規定，復賽以後英國本土將可破天荒直播3點場的英超賽事。

據指，現時天空體育及英國電信將會直播餘下92場比賽中的47場，而餘下的45場，英超球會正爭取由英超官方YouTube Channel，或者當地免費電視台直播。另外，為吸引更多球迷收看，英超亦研究增設新的比賽時段，讓球迷可以收看更多比賽。

To sum it up
@TheAFCBeII
enlists reasons for Partey wanting Arsenal:

1. He's a Gooner from a young age
2. Wants to learn from Arteta
3. London is an attractive proposition - Will get to see his
Fiancee more.

These 3 coupled with those close to him backing him to join Arsenal.

Corentin Tolisso wants to play in the Premier league next season, with Arsenal among the clubs keen on signing the player.

Interesting insight on 17 y/o winger Amad Traore whom the likes of Manchester United, Arsenal and Juventus are now keen on signing.

James Olley: Arsenal are among several clubs eyeing a move for Chelsea's Willian.

又係雲加球迷

Barca target Layvin Kurzawa is close to Arsenal but also to Inter Milan. [@SPORT]

Arsenal's objective in the next transfer market is to spend as little as possible on transfers, they will try to find market opportunities in the form of free agents & get players in swap deals. Kurzawa is an option that fits these parameters.

Inter and Napoli have also spoken to the player. Although it seems that the option that the player likes the most is that of the 'Gunners'.

Jed cg2.0

The Mail say #Arsenal are keen to sign Dani Ceballos permanently or bring him back to the club on another season-long loan following his performances this term.

彈出彈入咁撚煩嘅

愛sir球迷

應該冇咩睇愛狗波

立法會開波了

佢以前親身體驗過

慢必set rb

郭偉強扯到佢勁遠

狗嚟，有晒片
不過肯定告唔入
肯定殺人都無事

黃絲係出面比狗打到仆街
係議會又比人保皇黨撚狗
正不能勝邪

香港人 醒未 今日可以強姦議會 夾硬坐主席位
他日可以強姦你屋企 強搶你業權 有法唔駛依 點玩

班奶共狗幾時先收皮

點睇都我地收皮先

有槍有權有國家機器

星期日 出黎賀佢老母 同埋抗議強姦內會好過啦

李胃鯨係咪唔敢趕人走

星期日 賀佢老母

屌佢老母

星期日 唔好打機 出尖沙咀 行街購物 賀佢母親節

其實星期日係點㗎？
見有人又話取消又盛
係咪照跟poster尖嘴出發

照出
有不反對同無不反對通知其實無分別
內會單野 樂富斬人
已經夠理由出去啦

趕走左堆啦喎

咁點解唔趕鳩哂出去

趕緊啦
出面傳聞已經好多狗

諗起蕭生話中聯港澳辦換人係雜總釋出善意真係好笑
今日根本就同上年法案委員會無撚分別

秘書處 要死全家啦

習帝呢類獨裁者,只會越黎越強硬
連林奠都要癲過689

當年山狗走我無乜特別感覺
覺得一定有人取代到佢

但唔知點解覺得如果奧巴走
隊波一定食屎

仲同班建制講道理講規則 用武力好過啦

嗰時個山狗負資產嚟，拖累球隊就有份

所以大家九月一定要投票

星期日

明刀明槍咁鬥實輸，對面有槍有甲仲要有權
殺完人都可以無事
但我地拎把𠝹刀出街已經可以比狗告企圖謀殺

咁係咪乜都唔做牙……
上年唔係啲手足 今年已經送哂中啦

而家立會好似有 廿幾個十年前既長毛咁

呢d係長毛式抗爭

唔係話咩都唔做
想講要諗下計轉下型式ja
而家對家已經習慣曬睇住黎食

當年長毛真係好勇武

唯一個方法咪就係你地唔好開口埋口講搵食不了
而係一齊出去抗爭 勇武抗爭 成日話有後果 好似個咩6c話要養家
而家養到家 最後比共產黨共產哂副身家
下一代無希望係咪想咁 要重新黎過就要勇武抗爭
藍絲出黎打人 咪還拖囉 驚比狗咬既話就乜都做唔到
第一樣野就唔好驚 因為無得驚 我有能力走 不過仲留係到 因為呢到係自己屋企
如果個個都話輸硬而唔出黎而放棄 咁咪輸左囉
有時唔係靠人做呢啲野 係要一齊做

以前間公司有個大陸intern妹好能正 成日玩鞋
佢走個陣無問佢拎wechat好後悔

推
爆post就開5月10

唔係話唔支持勇武
可能我表達得差
我係想講勇武都要轉型做第二種勇武
如果跟返之前咁set rb 打陣地
對家已經習慣左，好難再有好似之前咁既作用
我係諗唔到點轉型，但想提出下呢個問題ja

好似今次議會咁，對家知會發生咩事
一早排定堆保安係到
衝上去打頂盡打到班保安，但有可能埋到班共狗身打柒班共狗咩？
高空投擲或者用其他方法仲好
我想講既係呢類轉型

你對抗既係極權政府 有槍有炮 你可以點勇

你班到一大log走私軍火再講啦

好認真做專業人士錫身好正常 屋企冇左可以搵過第二到 專業冇左反而仲大影響

屌你老母 咁係咪好撚似你咁呀
我就真係人地有槍有炮都照出去
你就係到指指點點 而家係因為越黎越多好似你班撚樣咁 乜都講搵食養家 出去呀？不了咁
所以對家咪越黎越狼死 試下200萬人都唔驚死衝鳩佢地
佢地敢唔敢仲咁狼死 就係多得你呢班撚樣呀 屌你老母 死全家啦

所以啲手足就老奉唔錫身?得佢要養家?
而家你好專業 係因為仲未正式比中國講一國一制
你試下一國一制 你個專業資格仲專唔專業呀？

事實係無可能 請面對現實 我都係唔想你出事

點解要搵藍絲周街斬人 就係因為痴牆無乜太多位比狗入

而你每次衝 基本上同雲加踢禁區外鳩猜足球一樣 入唔到波 仲要猜多兩腳球證嫌悶就Foul鳩你

五大訴求 訴求訴求 重點就係求 你求得人 就要有籌碼

你無籌碼 去求極權 邊個會彩你

而家好明顯 唔否定呢年抗爭成果 但係人地適應左

殺傷力遠不如前係現實 一村村人淪住比人清算

仲要繼續咁樣落去？

阿狗手足醒下啦 成日講話人地幾專業 幾撚辛苦 要養家要錫身
我係咪唔駛養家?我係咪無讀過書?其實出得去既好多都大學生 大把人要養家 唔好搵藉口啦 呢一刻仲做港豬真係仆街死啦
我身邊有人仲話好掛住踢波既日子 仲係星期日就去行山
根本應該中肺炎死 而家個香港咩時勢呀

係
香港永遠大過一切